1. Jsem chtél studóvat v České republice, protože můj tata žíje tady. Jsem tady už půl roku. 2. Mé chutná česká kachna. Ona móc velká. 3. Každy den mluvím s bratrem. Nemám problémy s češtinou. 4. Me největší překvapení byly holký. Ony jsou krasný.
